[Bug Report] WYSIWYG Editor 中無法按 Cmd + 左 或 Cmd + 右 返回最前或最後

Step to reproduce:
1) 喺 editor 度打啲字
2) 喺最後嘅位置禁 Cmd + 左

Expected result:
1) 返去最前 (此乃 mac 機嘅快捷鍵)

Actual result:
1) 返前一格

Environment:
macOS Mojave 10.14.1
Chrome Version 72.0.3626.109 (Official Build) (64-bit)

Affected use cases:
1) 打得多字，用慣 shortcut 想返去前面嘅時候

Note:
1) 喺 Mac 機駁有 Home/End button 嘅 keyboard 無事，但 Macbook 同大部份嘅 iMac keyboard 都係無 Home/End 的

跟進緊